政府對策：黑社會打人+蒙面法，點應付？

依家政府係全方位打擊前線的支援，有牌黑社會拉FA，無牌黑社會打議員記者，蒙面法阻嚇和理非上街，三毛洗板抹黑籌款，大家要諗下點應付。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

你覺得唔蒙面就唔拉你啦咩

同埋 個個都蒙面拉得邊個

同而家有咩分別？

入罪成功率的分別

如果被捕，蒙面罪容易告得入，暴動罪未必告得入。

佢如果想推蒙面法 都幾肯定佢唔會開得返會

睇番天琦點答啦

咪撚俾佢開會

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線